ONEPIECE 海賊王 ワンピース909 漫畫中文

不愧係契仔
型到你

好撚型

屌
卓洛就咁型
山治就

尾田

型撚到

卓洛仲係咁型

秒卒仔姐
山治都試過秒波賓

原來係船醫嚟

卓洛好撚型

公平咩

船醫不死鳥，估你唔到

貓蝮蛇之前我記得出過，但唔記得幾時了，
有冇把打可以幫我回復記憶？

蛋糕島上一章囉

象島

我記得了~~

羅賓會唔會比將軍搞

索大啊😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭

Marco + Zoro

拖咗咁多集，終於肯講主角班人

廿三年前羅傑瓜左 桃之助父子返和之國 跟住凱多入侵 追殺桃之助父子一行人 莫利亞突入打凱多順便偷刀掘墳 桃子乘機走甩 無意中發動天王既能力帶武士們穿越時空到現在 不過桃子同武士們對外面世界所知甚少 所以唔知自己來到廿三年後既未來<-----------呢個講法之前提過 睇黎都唔係無可能呀

卓洛邊有可能咁乖 一開章就搞亂個計劃

我愛羅賓

不死鳥係船醫

下集講羅

索羅cp❤️

好撚好睇WO今集

羅賓子

Zoro學鷹眼

最多變多幾隻手出嚟
幫將軍打飛機

即係馬爾可唔會幫拖

有追蹤功能

佢話去和之國喎

J 都打撚斷佢
有Franky 前居之鑑

叫貓帶口信去咋
佢自己唔走得，怕其他人搞條村

幫將軍爆丸

個開章好正啊
希望好睇到最後

契仔不愧喺契仔 型到

卓洛咁耐冇出場就咁型

睇下山治遲下變身會點攪笑法

就咁睇似係唔會去幫拖

可能集合埋鑽石、花劍果d先
後join呢

羅賓用惡魔果實能力一次最多可以幫幾多個人打飛機

仲期待緊會見到馬爾高參戰

如果係都幾慘
前4皇左右手比個弱智仔打低
垃圾劇情殺

ROBIN好靚
ZORO好型

今話特登講成班下落不明
遲啲一定成班一次過衝出嚟

同人唔同命 山治就比人當狗咁撚

睇到個開頭就知今篇一定高質，個故事背景唔再係畫童畫書個種假想世界，d建築入面全部分明左好多，就咁睇已經有返娜美椰子樹村個影子

btw卓洛癲撚到用把刀仔片爆左間屋

短刀

三大主力裏面山治廢到
尾田要特登俾套戰鬥服佢先可以同luffy zoro 睇齊

同大媽細個一撚樣，鳩下鳩下但天生破壞王

不要再說了

我要指名羅賓子呀

尾田真係偏心

著左戰鬥服既山治都唔會同luffy zoro睇齊

好耐之前有人FF過兩個係和之國飲酒，
睇個勢真係幾似

又拖1集

我只係想大家會合嘅時候
畫返一幕山治向大家道歉
當初水都路飛話要接烏索普返黎，卓洛要求聽到道歉，山治有份認同
話知你有咩苦衷，而家打完船長唔好諗就咁算

利申：山治迷，佢可以廢，唔好打，但唔好變左個雙重標準既人

卓洛
利申:卓洛一世死忠

咪撚整死不死鳥

佢可以點死

大媽篇個設定係成個島都係用甜品去整，背景上尾田有刻意每格都畫佢地打架既場景係蛋糕 餅乾 忌廉之類既野，其實本身係ok既，但問題出左係大媽既團員全部都係用食物能力去打鬥，變成兩樣野好似撞左背景會比較難投入，有時會難分到底個格係畫緊能力定係城鎮本身

識再生咋，唔係真係不死身

霸氣 海樓石，尾田要整死佢後加設定都仲得

卓洛仲勁過路飛

有船醫了
馬高哥哥你可以過主

戇鳩

有索隆係到,安全感爆燈。諗唔到有輸既可能性

唔同自然系係度打空氣，不死鳥係有實體，唔用霸氣就咁用拳頭打佢都會傷，只係個能力同魔人布歐一樣，傷左可以瞬間回血咁解，扣左海棲石爆頭既會點就唔知，但好似尾田有講過復活有次數限制

重睇

不死鳥可以係黃泉果實嘅強化 無限死後復活都係任作者亂噏

烏索普係話要離團，山治只係話行開處理私事好快返。兩件事都唔同，不過我都認同佢要道歉

見到菠蘿頭咁好唏噓

Marco 好撚型

我想問翻 上一兩話 個頂草帽係咩事 我唔係好明咩事

FRANKY+ USOPP 改良下

未講嘅野叫人點答你

除非山治好似佢兄弟咁做強化人，唔係點都同唔到zoro睇齊。
做到germa66(898話)咁清4皇幹部先算啦。

羅賓
btw卓洛型到

已經比得上當年鷹眼用刀仔斬船

覺得山治唔著戰鬥服都好抽過germa66果幾件啦 伏筆左遲啲一定著件野但覺得佢著好唔岩主角群feel 遲啲好似蒙面超人咁 無左條腰帶就垃圾

Btw點解不死鳥無雷利果種 「一定唔會有事」既感覺

得罪講句 了斷之戰要由船醫領軍好似唔無幾岩咁
索羅好撚型
羅賓好撚正
成集都好型

為打路飛而道歉

Zoro 都講過如果當時Luffy 求烏神就會失去船長應有嘅誠信。同理，依加俾船員打到牙都崩埋，都好應該同成Team 交代

依家諗返起

不死鳥有不死之炎
當年艾斯咁樣係佢面前死
無理由唔救？
今話又提到 得白胡子個墓係到 無提及艾斯果個

唔通艾斯會死過返生 所以先結出另一粒燒燒果實？

話說zoro頭上面個髻好樣衰

咪講左對其他人效果細

內臟爆到爛哂
不死之炎都冇用啦

如果你斬左不死鳥個頭我唔信佢復活到

尾田好似有補鑊。不死島醫隻馬（？）嘅時候，不死島講明只係加快治癒速度，唔係神救。

無講其他隊長去咗邊
係咪即係不死鳥唔會幫拖？

黑胡子竟然無搶埋佢個能力

終於到和之國

算啦
始終都係ACE未心心態作祟

一下飛走左啦
鑽石佬 可能已經

食撚屎啦契仔

不過可能最後和之國大戰登場
可能白胡個仔去埋和之國 不死鳥於是就去埋幫拖

同意

羅賓正式取代NAMI成為最好屌既OP角色

羅賓？

不死鳥究竟有無比黑胡吸走能力

樓上仲有人講山治伏筆？

垃圾尾田擺明伏佢多過伏筆

當初比黃猿射，痛都唔痛咁

其實搵marco 做咩？

marco好撚唏噓

馬可居然係船醫
俠客團部船咁撚細 一隻牛都大過部船

幫拖打凱多

?

一句走唔開 就冇得睇marco 打凱多
原本帶marco 返去變帶話

等打黑鬍果時再見啦

羅賓子跳舞個流汗樣

越嚟越憎尾田
偏心到仆街
契仔次鳩次出場都咁型
山冶就冇次掂
三主力喎
我屌你老母呀

lm

手天使羅賓

有咩問題

呢個低B仔好似斬斷Z隻右手

唔會廢得去邊

卓洛係真主角
on9仔垃圾山治

羅賓不嬲最正

其他女都係娜美樣

唔好諗咁多喇,佢都講到明不死之炎影響唔大,輕傷都要第二日先好番,艾斯重傷到咁..點醫阿?同埋條村係白胡子建立 又唔關艾斯事,無喇喇提埋艾斯做乜姐.....

應該係低b仔 不過實力好強個啲

醫到人咁做乜唔醫住白胡子

差不多40

好似岩岩先踏入左三十姐

只係加强條友自我治癒合能力

唔會有一個咁無敵設定百病能醫 白胡子個種係衰竭長期病死唔係撞親界親 咁屈機就叫神醫唔係船醫

終於到和之國篇
應該會係one piece最大嘅高潮位
四皇，海軍(黃猿) ，好多人都會加入埋呢埋大戰
同埋應該仲會解釋埋歷史本文

係三年後先正

尾田好撚偏心

基本上op啲靚女得兩個樣
唔係娜美樣就係羅賓樣

個頭係好

但諗起次次和之國緊張關頭就轉去聖地，聖地緊張個下轉去和之國，就好想死

仲要轉完線永遠唔係接翻上次中斷左個緊張位

原本我都好鍾意契仔
第一次打鷹眼果時
雖然輸咗 但好撚型
依家偏心到咁
搞到對契仔有啲反感

依家契仔同佢師傅既實力差距有幾多？

連登好撚多懶醒既人

係頂上之戰個陣

馬爾可應該就唔會去幫拖啦 尾田用咗幾頁去畫 充分講咗個故鄉對白胡子有幾重要 而馬爾可佢地又有幾重視故鄉 所以照計就唔會去幫 但係我覺得既然隔咗咁多年 無啦啦提返馬爾可佢地 就唔似咁簡單 應該都係路飛幫佢地手打贏白胡子二世 跟住要報恩個啲掛

今集隻馬都第二日先好返 自己諗下

羅賓係當住咁多個人面前講「我想活下去」
山治係娜美面前打路飛，話佢地係下等海賊
就算喊住話想返上船，都只係向路飛一個人交代過
佢自己都講明話打傷黎接自己嘅船長無資格返去
呢件事大家都有權利知

手術果實加藍火
加白胡有巨人血統
應該可以有2百歲命

黑妹變白妹

膠都廢事俾你啦 講到艾斯係純粹擦傷咁款

有講過白胡子有巨人血統？

鳩up無極限

有咩偏唔偏心可言
事實就係zoro勁過山治

Zoro咁勁都比人捉到？

唔係講到明個不死之炎造唔到太大影響咩

終於出番卓洛

無路飛派膠點都好睇d

咁講啦 兩年前佢地兩個明明都仲係差唔多 可能頂多索隆會勁少少 但係兩年後就差好遠 雖然鷹眼同人妖之間都有好大既差距 但係依家山治未免太柒啦掛

羅賓

秒條毛，人地轉過頭就起返身

不嬲都正過Nami 女人味＞ mk妹

其實路飛遲下會唔會收晒七武海做同盟

我覺得山治著左件制服實力會跳幾班

佢冇著都已經勁過佢班兄弟姊妹
著左應該好撚勁

一個人就開到揼骨鋪

卓洛普通一擊
已經有羅生門威力

硬係唔係太接受到山治用件制服黎提高實力 始終唔係靠佢自己修煉

之前個POST有巴打FF

話依邊山治俾人撚狗
和之國一開場唔洗打 契仔已經1hit斬殺敵大將

原來真係會

你意思即係之前果幾篇冇質素啦…

不過其實山治暫時表現輸親都係勁人
明戈 , 四皇頭馬 , ( 維爾戈唔計<因為佢未打已經有傷)

LUFFY 連打星將都係要NAMI幫 同要讓賽先贏
山治邊有可能贏
ZORO 都打唔贏啦
俾D時間山治可能之後有表現呢

可能帶埋餘黨幫拖

冇人覺得奇？

可以靠件甲既能力而修練新招
同食果實道理一樣

咁女帝係咩樣

小白鬍老母同白鬍子幾十年前同船，會唔會有機會大媽海多同佢地都同過船？

山治仲要收埋風腳到cp先出

巴打回覆前可能真係要用腦諗一諗先

最尾個SHOT
卓洛自轉左???

你有無睇 錦衛門叫佢地扮普通國民 未準備好之前唔好搞事
咁佢行行下俾人捉咪唔反抗 廢時搞大佢
最後都係出手 所以先講句 抱歉了 錦衛門

幾年既山治都唔夠一格既卓洛咁型

我覺得索隆係無反抗 因為錦衛門講明唔好貿然郁手

船醫係佢個pos, 第四隊隊長咪又係廚師，
不死鳥個地位根本等同卡塔庫栗即係俗稱嘅四皇頭馬，點會唔係幾啱……

但係咁喎 山治暫時既實力擺明就係得咁多 但係索隆仲未見底喎 佢對琵卡都係輕鬆搞掂 佢打得贏大媽某啲部下都唔出奇 可能仲有啲大技未出

淨係聽過黑鬍子係巨人血統
between巨人係三倍壽命喎

同意 雖然馬爾可係船醫 但係佢係第一隊隊長 實力係艾斯之上都唔出奇 仲有就係邊個話船醫唔可以領軍

唔好咁啦
山治仲有戰隊變身器㗎
：變身！！！

between 我想睇佛蘭奇用變身器多啲

女誦同羅賓 好難揀

點解今話得幾版？

帝*

我唔想見到山治變身個動畫 一定好柒 加埋啲變身既音效

咁山治冇一場正式既打鬥都係事實
佢打親都係勁人都係事實
我冇腦補出黎

我覺得山治冇大家諗得咁廢
ZORO又冇大家諗得勁到咁誇

和之國山治有場真正既戰鬥個時就知山治實力

實力係一定係艾斯之上

卓洛玩假膠入去真心唔奇
我覺得你覺得奇仲奇

都係既 希望山治可以有一場又型又正式既打鬥 唔係既話 我怕喬巴都就黎勁過佢

佛蘭奇用perfect池

其實山治係咪已經唔算三大主力 現時三大主力係咪路飛 索隆 甚平

怕到時又柒多輪咋

到時山治應該係成團最廢個一兩個 真真正正一個廚師 做補師 唔戰鬥

唔該
問不死鳥點解唔救艾斯啲撚屌
死撚返出去啦 one piece唔撚岩你哋睇㗎

最尾講左句對唔住
應該一開始唔知做咩on9野衰左
為左唔搞事順攤俾人帶走
依家冇得再落去先爆seed

大媽篇搞到佢之後一定要靠變身器先勁

由鳩啲人重睇十次啦

有時真係唔明點解啲人可以問得出個堆問題 如果不死鳥真係咁勁既話 頂上之戰就唔會有人死啦 就咁企係白胡子後面幫佢補血就得啦

想知曼雪尼公主 能力係咪可以咩病都醫到

冷靜啲
可能我印象海賊王 船醫=喬巴姐

唔該你地睇漫畫個陣留意埋啲對話啦 唔好就咁掃 仲有就係諗下你想講個樣野合唔合理先

玩膠都唔係第一次 比人捉去做蠟像仲諗擺咩post

和之國個將軍叫 黑炭大蛇， 仲話同凱多有關係
唔通凱多真係古代種 八岐頭蛇

會唔會其實係佢老母勁

八岐大蛇應該係幻獸種下話

個咩周芷若不嬲個撚個post都喺度派膠架啦，仲有人理佢就真係奇

以前卓洛山治地位差唔多
而家山治幫卓洛含撚都未夠班
尾田契仔真係大晒

佢既然俾人吩咐落唔好搞大件事嘅話
佢都係盡量順住事情發展靜觀其變㗎啦
反正佢隨時都可以出手解決

曼雪尼個能力好似有時間限制？無記錯既話打明哥個陣 有啲俾佢醫好咗既人去到中途都頂唔順 記錯既話 我自膠 另外就係 我估唔係所有傷都可以醫得好 (我唔知疾病醫唔醫得好) 艾斯個種就未必得 全部內臟都燒爛哂

尾田好鍾意取景架
建築嗰方面佢好執著

已經想像到如果山治同契仔打應該會比契仔用刀仔連人帶甲斬開

真係駁唔到清

打錯係幻獸種

Zoro一開始就齊裝，山治而家岩岩先拎裝備當然無得比
反而佢地各有各好，一個玩實力勁，一個玩智力。
蛋糕島一個調虎離山就整走大媽，如果係Zoro，成船人只會同大媽打

因為一開始唔想搞事嘛

治愈蒲公英
曼雪莉的眼淚結成蒲公英，蒲公英的棉毛能夠大範圍地為人們提供奇奇蹟般的“超級復原”。但其效果只能維持幾分鐘。時間過了之後人們會恢復到原來的狀態。

上網搵到 應該無錯 所以就算曼雪尼個一刻醫得好艾斯都無用 因為幾分鐘之後 艾斯啲內臟又會爛返

前期卓洛成日柒 山治就次次都後援
而家就調返轉

黑炭大蛇亂鳩up係大蛇果實
不過係人造果實
凱多手下咪話有關囉

我記得嗰時佢留嘅字條係"我走開一陣, 同佢地交代下", 其他人應該唔知咩事
同埋佢被脅迫(紅足同船員嘅安危), 即係冇得揀
你估唔去結婚草帽會冇事?打個副手就打到死死下, 一開始就被大媽針對仲唔團滅咩
我諗道歉會有, 但唔會搞到好大件事

做乜撚嘢啊 究竟有冇認真睇?

船醫船長-羅
廚師船長-赤足卓夫

不死鳥都出埋仲唔係「桃太郎」

今集多左咁多新角色
最後用劍個個邊個黎 好似好勁
條女都唔錯

其實唔係，個part有講如果夠時間係可以完全回復，佢個下大範圍用所以先得幾分鐘

Diu
講返世界政府嗰邊啦
又拖

我自己覺得卓洛同路飛實力係相約
而山治係次等
就好似羅渣雷利 之後冇第三個

搶到都太重飛唔起

係 得aoe技係短時間

問過女帝未？

世上最難分辯
就係假膠同真心膠

紅色係敵人就+200%up
黃色友軍就得返+100up
當佢變做藍色自己友個陣就得返50%

對打就死唔斷氣 變自己友就兩下收皮

嘩 串撚到 咁叫膠？就算講膠野唔得？連登你？

好耐之前已經轉左型啦

小花園聽電話撚鳩沙佬
沙國mr 王子救全家
水都潛入最後一班列車+ 熄大門

根本佢唔係一個打十個個種純戰鬥員黎

係咪依家都無人關心過甚平生死

睇漏勿屌

仲有幽靈女

傻鳩
你睇海賊王定政府王呀
不嬲和之國先係主線㗎啦
拖乜春呀

我問zoro點解比人捉就比你地屌 其他人問點解不死鳥醫唔到艾斯咁撚on9問題就得 好撚野！

好大壓力喎你
傻鳩

who fucking care

成堆人屌鳩緊個條友喎

唔係唔得
不過你真係好撚鳩

傻鳩
得撚罪你？
Child 登 咁撚惡惡

連登你嫁：）傻鳩

所以佢都比人屌囉 打和 super 啦

屌完一個再一個！！
一個一個咁屌爆佢！！
電腦大爆炸

傻鳩
海賊王講乜撚電腦呀
傻鳩

好玻璃心

玻你老味咩蝗用語

咪講左，左右手囉

其實留意返就會發覺山治每篇都係打d柒頭皮，一係就會輸撚左先

台灣幾時變咗蝗

山治2年後都叫型過
救G5一腳踢傷維爾戈
救半團人一腳踢落明哥

係之後都係柒住收場

當羅可以輕鬆秒維爾戈，索隆可以無傷贏枇卡時，山治對個七武海最高幹部都踢斷腳

金銀銅呀

神獸果實 實力屈機都好正常
雷神 黃猿咪又係屈

咁都叫四皇頭馬

路飛索隆對維爾戈應該都可以秒贏

路飛有啲夾硬嚟
你話黃猿都去埋就

路飛全名好似
Monkey D luffy

卡普同龍都係叫馬騮

係喎 一時醒唔起

尾田畫草帽一夥動物化
路飛都係馬嬲形象

(上網見到 唔好屌我殘體字)

條友幾集都廢up
咪理佢

總之暫時既資料得咁多，要睇之後會點講

尾田專登整個武士國出黎俾契仔展示實力.....山治真係賤過泥

吓？黑鬍係巨人血統？巨人族既侏儒病啊佢？
邊期有講過

無違和感

其實我睇唔明 索隆斬果個方向 佢唔係面對面架咩

笑撚死

你係咪上網睇過，其實都講咗好多年
黑鬍子係巨人族既侏儒

白鬍子暗示黑鬍子多於一個心臟、
不死鳥話佢係「異形」(「黒ひげの体が異形である」)、
艾斯話黑鬍子「人の倍の人生」
路飛同卓洛話黑鬍子係「他們」
尾田本設定集黑鬍子有「巨人」

冇路飛真係好好睇

發現最近幾話正常返少少d fans就吹奏返依套野
完全唔記得左之有幾垃圾

收檔啦死gay佬
成日jer撚哂都唔知做乜

揮右手出刀 由下往上劈 上身迴轉加強勁道
留意佢位置無變 仲跪係度 姐係只係出左上半身力 用短刀遠距離射殺對手
頭也不回表示廢撚柒事睇 鬼叫我係契仔

Thankypu

死忠嬲嬲豬

連續咁多集都見到你係到派膠

我以前都好似你咁諗但最後山治就越來越柒 再睇返索隆今次咁型 山治真係輸幾條街 仲要講到佢靠件裝升lv 越講越失望

卓洛好型啊
近呢個月都好好睇

即係點? 即係而家是但講句野 再話人係小學雞 就可以當自己係真理?
遲d變返run please俾人屌到反皮時 睇下你會唔會咁努力護主

其實都冇諗住有人應我
不過見到你d死忠eq咁低咁易嬲嬲豬真係好過癮

我唔會覺得自己勁 只覺得你地忽然球迷咁就好好笑
套野畫到垃圾咁就一沉百踩 d死忠潛撚晒水
正常返少少就d正忠又唔知邊度彈返晒出黎護航

你識我嫁？

曼雪妮有幾個唔同款嘅治愈能力，唔係得你地講嘅呢一種

係咪有咩誤會 從來都冇唔俾你地討論wo
我有我恥笑 你有你討論
冇衝突架wo

我點會不滿
如果有個小學生話你弱智你會唔會嬲先

小學生話我我唔會嬲
不過我知你好嬲

兩種都係on9仔

索隆勁到
相比起山治 ......

你兩條友俾我句句串到應一應 好似撚狗咁狗撚 好舒壓wo為何要嬲呢

如果大媽篇有以上呢d劇情，就唔會搞到咁柒啦。

終於講和之國
古代風好正

one piece都睇唔明
IQ夠唔夠50

撚狗 串到應一應😂
我屌你老 你幾歲 知唔知咩叫撚狗😂
唔彩你了 反正你覺得自己撚緊狗😂

原本山治年但最尾又變返路飛為主，
蛋糕島大媽太多仔女，睇完都唔記得山治打過邊個
淨係記得路飛打羸兩個將星(淨係記得果實能力，名都唔記)

契仔一出場已經完勝山治年

嘩 俾你地拎晒尾彩啦依鑊

搵人貼埋山治果張出嚟……

想當年既卓洛已經有得同新世界既傳說劍士打

山治話過會番黎 烏索普係話要退出

仲要戰勝 令遺體信服送埋劍

Zoro型到

又可以出figure

契仔真係多福利
唔知會唔會真係呢篇換刀

畫Zoro一格已經型個所謂山治既一年

上次三千世界 打比卡已經j 幾年

一個人攞one piece

棣之助係咪仲係象？
佢係咪唔會返和國 ？

其實都係羅賓咁樣

培羅娜唔係娜美羅賓樣

哇屌你老母
連登鐘意zoro果班同貼吧果班一樣咁撚嘔心

你唔捧索大？

冇話特別鍾意草帽團入面既角色
但好多zoro fans都好鍾意吹到zoro好勁同踩山治
又話Zoro同路飛一樣勁就真係好撚on9

仲話比時間山治

講到山治年，咁點

真心想知你升中一未？
問得出依啲問題一係就小學生，一生係就弱智既
你到底係邊樣？

zoro 連藤虎都照打喎

智慧在艾斯之上

仲好意思提個蛋糕......

乜撚野啊 殺撚咗你地全家？問句野追撚住我黎針 你地講啲野唔on9? 其他人唔見你追住佢黎針？

Zoro條線小個船醫同掌舵手
會唔會有關？

Zoro比人當殺人犯要處死咁叫zoro唔想搞大件事？

zoro真係勁

負乜評 唔夠膽回？不死鳥點解唔去或醫唔到艾斯咁撚on9問題 你唔去同佢咁講？

勁係勁 但係肯定冇吹到同路飛咁勁
屌佢咪又係要推鳥籠
佢有打過勁對手咩兩年後

唉，本身都唔想再屌你既啦
你仲要係度覺得自己冇問題
上面已經幾條友係度屌緊問不死鳥啲人
就算真係冇人屌佢都唔代表你唔膠嫁
問過一次白痴問題就知衰啦，但比人一而再再而三咁屌都可以唔覺有問題？

勁唔勁過路飛好難講 但佢係好勁
索大兩年後暫時0傷秒殺所有對手
皮卡叫做係全身武裝色既最高幹部 都被秒
你睇其他人全部苦戰 得索大係秒殺皮卡

同埋推籠個陣根本係劇情拖住佢啦
on99話咩：相信船長 等佢去打
明明個籠唔推都得
等索大係和之國證明實力

會唔會卓洛引起和之國注意最後單挑打贏大將軍，搞到凱多要落場路飛成團人先趕到

契仔撚狗咁撚d對手都唔勁？

我好撚憎佢都冇得否認呢一點

契仔最柒已經係推籠

但隔離有個藤虎係到

藤虎都要推鳥籠，咁佢係咪廢過路飛?

皮卡搞左咁撚耐都叫秒
你話劇情拖住佢要佢推鳥籠
又唔見有人話山治打明哥同維爾哥果兩場係劇情需要

劇情需要呀嘛

雖然唔係秒
但皮卡又真係傷唔到zoro一分一豪
打咁耐都係一尾走路 最後冇得走局住全開武裝式都係比zoro一刀ko

我咪佢勁還勁
係覺得某fans吹大左姐
同路飛同級 打d對手都唔同level
同埋我唔憎zoro

串撚到呢 佢嗰啲叫屌？我就比你地話升中一未 弱智 智商有問題 下 問句野都比你地屌到咁 我得罪你地啲？你地有咁話佢？你智商有問題搞到係咁追住我黎針啊柒頭

計頂上之後最柒係打魚人

斬完人威威點知人地入水+ 啪藥反cup

Btw講下白鬍遺產好過

黑鬍特登黎搶，加埋馬高講到明預左假鬍黎搶，應該唔止故鄉咁簡單

青雉？

三大將

好心就咪鬼理啲戇鳩仔 由佢哋單機啦
討論下劇情好過浪費時間同啲小學雞講嘢
想輕輕鬆鬆睇下人討論劇情都見到罵戰真係好戇鳩

我發現佢根本就係想刷存在感引人注意
同佢講咩都係嘥氣既

咁唔通大將+索大+路飛+羅圍明哥？
咁樣秒左都唔好睇啦

哈 我問一句zoro咁勁但點解會比人捉到就比你地追住屌智商有問題 人生攻擊 不死鳥點解醫唔到艾斯 黑胡子係侏儒呢啲on9野就冇問題 ok 明哂

下 我問zoro咁勁比人捉到唔係討論劇情？就要比你屌？

推鳥籠又好睇既

挑講到尾你都無答到我問題
反正我同你唔同睇法
到今日2018年6月仲講緊鳥籠 有乜意思

咁的確唔難理解
用成頁黎講索大唔可以搞事 你都唔明

搵個大將 Zoeo黎推籠就肯定係成套OP既污點之一
唔洗爭論

佢拎住把秋水出街根本就搏比人捉
叫佢唔好反抗所以咪比人捉左
其實真心唔難明

Dllm都唔係討論劇情既

契仔邊忽齊裝，如果你係講名刀既佢今集就係用垃圾刀比你睇

zoro係到大媽團滅了

我估係因為傑克係食左果實既魚人黎
因為佢果下畫面似係冇哂力等人救
唔似平時其他角色多多少少都會有啲痛苦表情
Ps:佢外表同啲牙都似魚人

正常架wo 你係水到用唔到力 又不停沉
個肺係咁入水 點會唔失去意識
除非你閉氣閉足幾粒鐘啦

咁都叫冇答你問題
Zoro fans真係智障架喎

有無人諗過大媽團其實中間解散過一次，無理由佢細細個就叫自己做大媽，打完天下做左四皇先黎改海賊團既團名又唔合理，依加呢個大媽團會唔會係洛克斯解散之後玲玲攞左大媽呢個稱號先結成

第二次回你啦 好多人都有屌個條友 只不過佢無再回覆 所以啲人先無追住黎屌

洛克斯隻船幾撚大
又大媽又凱多都放得落

我都有潛 你地屌佢有講智商有問題啲咁難聽說話？我就比你地某啲人話弱智 上連登唔係講膠野？要咁撚屌人？好撚野

一又罵戰推post快到

你都要睇下背後個目的係咩先得架

等左咁耐都未見卓洛出手
一睇就知勁過路飛

山治年既山治柒完又柒

和之國篇一黎卓洛就型撚到仆街

睇見Zoro用把小刀
諗起以前佢岩岩出海見鷹眼....

路飛見到隻嘢山咁大咪又係騎牛走
四檔都打唔撚贏啦，卓洛先係王道

巴打
真心一問
你係咪有少少精神病？
見你比人講一講就發哂癲 咁激動
唔似係正常人既反應
我懷疑你有少少躁狂症
不如你去睇睇醫生 及早控制

呢個comment已經可以證明到連登仔比小學雞入侵得好嚴重
排名on9都唔緊要, 個個睇野唔同
但屌你老母d原因做乜撚野
咩大波咩擸青咩神咩浪漫
睇到好撚尷尬 覺得自己好撚幽默？
死撚開啦屌你老母

笑撚到我

邊個攻擊你人生丫，child

分隊長咪ok

拿 我就兩個都有屌既 至於另外個個有無成日派膠我就唔知 但係根據其他人既留言黎講 你似係成日派膠 所以俾人屌得勁啲

卓洛今次攪大件事
唔知會唔會反而俾和之國將軍賞識
招佢做自己手下 咁卓洛可以做埋內應
講將軍嗰邊嘅劇情都易啲

好似以前日本啲將軍咁
都好興收啲有實力嘅浪人做o靚

和道一文字都放低埋

Zoro真係型到仆街

zoro兩年都跟鷹眼修煉，luffy就雷利，sanji就兩年都跑𡁵步。
被人妖追，練到咁已經好勁啦。

人妖掌法都冇
慘到

2年修練後
路飛多左達疤,
卓洛疑似盲左隻眼,
山治呢?傷左邉忽?
睇師傅同認真程度就知實力點解而家差距咁大
唔好講咩公唔公平.卓洛只係一名戰鬥員.而山治係廚師

後門開發咗

路飛撻疤關咩修練事，撻疤係頂上戰爭得嚟㗎喎

由佢繼續up啦

卓洛性格會直接開打

同班人妖相處兩年 心理陰影唔少得去邊

d陰轉左位算唔算轉變

如果黑炭大蛇即係取至八歧大蛇遠呂智的話
咁收佢皮嘅須佐之男應該就係卓洛
冇記錯須佐之男殺大蛇嗰陣佢把劍好似斷Q左定唔知要左
因為大蛇身入面有把勁劍
咁岩須佐之男斬中呢把劍搞到整斷左自己嗰把
跟住須佐之男就拎左呢把劍黎用
話唔定卓洛今篇會換劍

扮梗國民又無生命危險被人捉有咩問題
最尾俾人叫切腹咪開拖囉

有無人覺得和之國應該有好多同火影crossover既野

扮平民仲要拎住秋水周街走，唔捉你點得呀zoro

蛤蟆油

其實點解同時代既雷利好似60幾
但係隻雞就得3,40
仲其他4皇頭馬都仲好後生咁

老老77 其實海賊王既船員成團都好撚屈（應該
雷利 貓狗 同御田

戰鬥能力最廢既小丑都有神運加持

傑克係魚人。
所以可以係水中呼吸但郁唔到

紅髮 癡撚線海賊團 根本唔洗羅渣出手

就黎路飛都唔夠卓洛打

日本仔將老屎忽神化曬既思想

Marco 頂到大將但正職係船醫

羅夠係船醫

船醫都咁好打

正職戰鬥員咪仲勁

有乜所謂，件制服得佢用到
喬巴都食丸仔
烏索普靠道具
娜美拎埋人地隻雲

留意左你好耐
你真係好撚戇鳩

我都潛咗你仲要繼續搞我冇撚野？問句野 第二句就話人戇鳩邊個有問題呢

浪費時間打堆冇用嘅字

咁你真係戇鳩呀嘛

記得你個弱智仔 凱多同大媽合作 話唔撚係合作 咁嘅理解能力唔怪你

哦哦

哦 唔夠膽回？

個設定就係佢地一樣勁 (入沙國前大打一場已經話佢地打平手)

卓洛係幫嚟路飛打識斬擊既敵人

自己駁唔到潛水
依家新post又黎loop
我冇咁好心機同戇鳩仔周旋

你搵返上次果post,駁返我先啦，我咪應下你囉

仲夠膽回 我都潛 自己理解錯都仲可以講足幾個post 你現實中發生乜撚事 咁撚執着

咩講足幾個post呀,你依家講起先
但又唔敢係果個post應我
唔係我執著，係你自己依家突然講起，係要衝出黎柒

本身想叫你重睇
都係算啦，你返去幫你老豆老母執骨算啦

沙國篇咪打過囉佢地

upgrade下都好既
始終成船人
暫時仲係得佢靠自身能力戰鬥

只係希望著甲果下，尾田唔好再整柒佢.....

其實山治係咪應該識人妖拳法，不過可能變左腿法，2年前同2年後除左知識月步之外都無咩點顯示係勁左

其實戰隊衫同山治都唔夾 山治個件會唔會淨係得鞋 強化攻擊力/展現改造潛能咁阿 話哂老豆都應該為佢改良過

一開波三大將已經係啦

你回我追住我黎針 而家調轉黎講都幾撚好野

邊個戇鳩我就講邊個嫁啦
咁啱認得你個名啫

山治咁狗公都有人鐘意
現實見到呢啲狗公就想嘔

尾田明顯撚9隻狗公啦

你自己戇鳩理解錯就調轉黎講 明明我潛咗 死都要追住我黎回攞尾彩 收皮啦

係啦，收皮啦戇鳩仔

柒頭仲繼續回

得閒呀嘛
戇鳩仔

狗公 繼續回 快

戇鳩仔咁鍾意俾人撚
有冇重睇op理解下呀

人妖食譜

好似出過1~2次

收嗲啦 自己柒理解錯好心潛水啦 我都潛咗 你就唔順氣追住我黎回攞尾彩 你繼續回囉 係你追住我黎針先 原來係連登潛水冇用 依然比啲現實中唔知發生乜事嘅人追住黎回

戇鳩仔又loop

繼續回玩到1001比人block冇所謂 係你追住我黎針先

戇鳩仔被迪害妄想症

又loop

點呀，知道點解卓洛咁易俾人捉未？

擔心你繼續戇鳩落去咋

呢個真係唔記得咗

傻仔唔潛水啦？

仲有戰桃丸都已經有參考

仲以為係合作
自己理解錯就四圍吠
你每個post都比人屌
究竟知唔知醜

唔只係 one piece post, 我見佢喺其他 post 都係咁畀人屌
咪再理條憨鳩係最佳方法

見咁多回覆仲以為有咩傾緊，原來條on9仲係度認為大媽係同凱多合作

件甲識飛 咁學月步做乜

佢根本就係想人理佢
好似啲痴線佬咁，你越屌佢越開心
佢仲有邊個post比人屌？想去花生下

每個人有唔同既戰鬥方式 根本無得咁樣攞其他人黎比較 依家就係話山治不嬲都唔洗靠外來野黎增強戰力

有咩問題？船醫唔可以咁好揪？

佢同時兼顧船醫+戰鬥員 咪撚戇鳩啦

最好睇就係睇你班撚樣係到FF

記係因為漫畫所以先會ff

就

山治能力係在於戰鬥服之上 之前山治同佢啲兄弟打 佢啲用戰鬥服既兄弟都唔夠打

而今次尾田比套戰鬥服佢 個人認為係山治既腿法配合科技力量會配合出更大既威力(唔係完全靠科技力量)

對上幾集唔知尼治定咩治都話佢月步既速度太慢 今次比套戰鬥服佢係增強山治對空能力 有效係空中對抗大將黃猿

而黑足山治始終係路飛既左右手 成團一路以來一直都保護緊實力未發掘既船員 個人認為套戰鬥服應該為山治度身改良過 尾田會比返應該既野同名份比山治

ps 期待套黑足戰鬥服會好撚型

一定？
唔係咁點

睇漫畫睇到你咁低賤

咁撚燥做咩

條友句野首先係質疑marco頂到大將都只係船醫

我覆佢的意思就係白鬍子海賊團入面做兼顧船醫+戰鬥員的位置都咁撚勁
咁拎正牌純粹位置係戰鬥員咪仲不得了

唔使下下就起哂綱屌人ON9 ge
睇過漫畫都咁撚燥 嘈贏有錢收咩

放心
尾田一定會整柒佢

因為係呢個post入面見到太多戇鳩仔 係好多 所以忍唔住 我錯 sor

講真，一個有刀，一個連手都唔用，有刀既戰力高啲都好正常啦 而家山治終於叫有啲架生用下，之後先係真正公平比較

但睇馬爾可個果實能力 除左黑鬍子 係其他人面前應該都足夠自保

佢有提到藍火對其他人個效果無咁好

雖然事實係個時尾田擺明未撚諗到 唔係點會唔醫左白鬍子先

唔單止出面 連海賊王post都有咁多人唔用腦
講埋d連邏輯同內容都唔岩既發言 天馬行空都可以岩邏輯
唔怪得d人係咁屌

醫唔到囉咁簡單

其實山治真係好撚慘 成篇都未型過一次
卓洛一黎已經型到咁

希望今篇製造完混亂之後唔好又跑黎跑去

一開波心諗又玩潛入，點知zoro一刀劈開間屋

我希望尾田生生性性 和之國篇畫得緊湊D 新世界D篇章冇個去到新世界前既LV

真心弱智..咁都解釋

放心都得
有邊一篇唔駛跑

Run Please

原來尾田都有啲連登仔基因

um⋯⋯咁如果有用手打山治，d人會唔會話用腳唔公平？

點解咁簡單既情節都睇唔明，仲要係度鳩up,不死鳥講到明只係加快自身既康復速度，而且效果一般，隻牛拗柴都要等一日先醫返好，白胡子同艾斯呢d重傷重病根本救唔到

屌你卓烙痴撚線

咪撚玩啦
純靠自行修練得卓洛一個已經夠
依家就係要船員唔同特色
唔同背景，唔同種族，唔同戰鬥能力

啲人好撚戇鳩係咁認為船醫唔打得

唔明卓洛斬爆人地間屋做乜柒

親生仔做野唔使理由

男二好耐無用哂三把刀了

基德聯盟是咪在和之國？

可能俾zoro 9下9下救埋基德
勢力正式擴張

就好似守龍 唔可以識踢波咁 都on99

zoro身世會唔會係和之國揭開？

仲有乜好講

唔知

老豆老母 話唔定又係大人物

show實力

佢係魚人島城堡斬籠個陣都唔小心順手斬爛成座塔啦

佢老豆咪尾田

咪咁撚老套啦

有，銀狐

學左人妖食譜
但提都無提過係咩黎

話把妖刀識揾主人，原來卓洛父母係和之國人

咪講左 真係煮飯用

山治如果用DEATH WINK仲好過佢著甲

冰火島用過一次

文斯莫克兄弟0>1>2>3>4(8XX話有提過)，正如尾田都set cp0係最勁。 加上山治最後都比尼治屌佢吊車尾。

goodest logic

笑咗

呢下用刀仔既飛行斬擊 比 鷹眼有過之而無不及

嘩靚到

屌你老母
人地索柏學左醫術都可以用係強化形態到
食譜學完就真係淨係用黎煮飯

佢寧願做廢柴都唔會用人妖招啦

五老星刀佬咪卓洛個妹

其實嗰陣佢唔係俾人陰到鎖咗個海樓石手銬搞到冇曬能力咩

咪用過

其實巔峰戰 白胡真係弱化得好過份
就咁睇而家大媽篇

卓洛普攻已經咁癲

白胡處於病重狀態
算係咁啦…

呢兩張改圖真係好

白胡手下 同其他四皇手下感覺實力差D
雖然寫得好少..

但人地大媽個邊卡2 勁到傻

不死鳥唔會廢過卡二啦

睇佢點寫啦
卡2 寫到見聞式預見未來 又果實覺醒
我都鐘意不死鳥 希望尾田會buff返多D佢

卡二未必打得入diamond jozu掛

不死鳥出親場都係柒

不死鳥如果廢唔過卡二ge話, 即係青雉可以嬴到卡二, 雖然我都覺得係咁

咁大將連四皇頭馬都打唔贏
海軍一早俾人滅左啦

感覺餅乾佬同卡2去打頂上會有用好多

其實白胡冇俾自己友插一刀的話海軍分分鐘已經滅左

超碼救到ace 打到3大將
不過打戰國+卡普就同一命運

你想像下今篇路飛唔係打糯米而係打不死鳥
仲有不死鳥體術有返咁上下 又識飛

劇情需要

一開始就講佢有病在身
白胡係最有魅力既四皇

凱多都未出

講真 白胡真係認真打 只係對赤犬
唔覺佢打青雞同黃猿有認真過

日日玩跳空島既癲佬

正係霸王色都無用 真係好過份
名號 世界最強海賊 一下霸王色我諗訓左一堆人

訓卒仔無咩用，霸王色分分鐘連中將都暈唔到
其實我覺得霸王色除左用黎做光環之外少少用都無，由其是青椒都講話新世界大把霸王色

白胡霸王色勁到爛木板

霸王色可話係睇條友本身實力. 路飛暴走都暈到一堆 白胡會唔會暈唔到
係作者唔寫佢爆出黎 震震果實又唔畫佢用得淋漓盡致 真係為劇情而死

搵一堆卒仔其實真係無用
修煉完之後去到魚人島都暈唔到班重要戰力
最多都係手震

艾斯都救到架
問題佢無腦姐

個個唔係紅髮咩

我覺得路飛力量會勁過不死鳥 不過唔知點打低佢

不死鳥一腳BAN走黃猿 一腳轟到青雉飛走埋
但路飛力量仲未及糯米 至少糯米用武裝色嗰時打到路飛半死
如果遇到嘅係不死鳥...唔敢想像
當然糯米唔自隊路飛都行唔出鏡世界啦